新手入老電HKT 做Support 狗係咪睇唔開 ？

如題

最多做一年當生活體驗
長做就不了

萬幾蚊你都肯做

好低人工喎

做Powerbase好過啦

人工有冇10k?

聽人講冇大學學歷只有HD 12K

係香港做電訊行業本身就睇唔開

老電都做是咪on9

Pkkw 出哂名西
Agent 搵到水魚先呃人入去做
你就自己上釣

我果層個support 仔好撚串
十問九唔應
要叫聲xx哥先肯做野
利申staff